有冇巴打有衛訊會員？

想借嚟買iphone 希望有巴打可以幫手
不勝感激

我借畀你有乜嘢好處？

thx 可以一借？

有積分賺

你買咩機啊

pro max 會員可以原價

tg 傾？

Pro max 512 藍 開咗台機 平賣 pm

可以

有貨咩我見佢官網缺貨

咩色咩容量？
可唔可以免息分期？

以家先買11會唔會好不智？

真係多謝你

門市有

大藍128
唔sure

已hi

巴打你有？

大藍自己棍啦

$100借acc比你
payme或支付宝過數ok？

跟機⋯⋯
我碌卡你俾現金

求好心巴打幫手

屯門你黎唔黎?

$100都俾唔起學人買iphone

tg傾？

會，幫人清貨

絲打有會員
可幫

掉落街都唔益你啦，$100都要貪學咩人買iphone,屌你老母串柒柒

ok, 但我係屯門

我冇買iphone淨係借acc俾樓主買

連登有愛 感謝有心人

好奇點樣買？
見佢都係寫缺貨

台

佢有啲留俾街客架， 網頁更新都無咁快啦

我有friend做wilson

咁要親身落去問 定係可以打電話問定先？

打電話都得 三個星期前買都係打電話問咗有冇貨先
但價錢就個sales話浮動 唔會係電話講

九龍區，你俾cash我碌卡，唔收你附加費。
但你買邊部先？

有人借咗啦 唔該

係有貨的，唔好信網
尋日街出咗架pro max

咩色？

多謝你

大藍256 係咪都可能有？
即場trade in得唔得？

我出256藍
尋日旺角吹煙埋架11
依家災ac+平3舊，有會然手機平3舊